[建制狗] 黃國健:昨示威是暴亂 警用適當武力

行政會議成員、工聯會立法會議員黃國健表示，他支持修訂《逃犯條例》的立場不變，因此要返回立法會盡責審議草案。

黃國健認為，昨日的示威活動是暴亂，如果香港是一個國家，例如中歐、東歐小國，昨日的情況足以令政府倒台，反對派就可上台，但香港是中國一個特區，反對派才搞不成事。

黃國健對昨日情況感到心痛和心寒，年輕人無必要採取激進手法，損害了香港國際形象。他又認為，警方昨日的清場行動適合，示威者幾乎衝入立法會，警方才使用適當武力，已非常忍讓，相比世界各地，香港的警察是最斯文。

他又指出，建制派昨日原本準備回到立法會開會，但情況不容許，要另找地方。

哦
noted

昨日的情況足以令政府倒台

示威影響國際形象？不如你睇下國際社會點睇鎮壓先擺到明係警犬同政府影響香港國際影像

相比世界各地，香港的示威者是最斯文。

我諗世界各地都搵唔到有差佬會冇警告就開槍
都唔會搵到堆鐵馬同拎下摭就開槍加催淚彈

咁67年嗰次係咩
恐襲？

官民互動

咁個政府都幾廢下

工聯會最有資格評論

係咪曲線港獨